import QUESTION_1 from '../components/WebTech/Question_1/Question'
import QUESTION_2 from '../components/WebTech/Question_2/Question'
import QUESTION_3 from '../components/WebTech/Question_3/Question'
import QUESTION_4 from '../components/WebTech/Question_4/Question'
import QUESTION_5 from '../components/WebTech/Question_5/Question'
import QUESTION_6 from '../components/WebTech/Question_6/Question'
import QUESTION_7 from '../components/WebTech/Question_7/Question'
import QUESTION_8 from '../components/WebTech/Question_8/Question'
import QUESTION_9 from '../components/WebTech/Question_9/Question'
import QUESTION_10 from '../components/WebTech/Question_10/Question'
import QUESTION_11 from '../components/WebTech/Question_11/Question'
import QUESTION_12 from '../components/WebTech/Question_12/Question'
import QUESTION_13 from '../components/WebTech/Question_13/Question'
import QUESTION_14 from '../components/WebTech/Question_14/Question'
import QUESTION_15 from '../components/WebTech/Question_15/Question'
import QUESTION_16 from '../components/WebTech/Question_16/Question'
import QUESTION_17 from '../components/WebTech/Question_17/Question'
import QUESTION_18 from '../components/WebTech/Question_18/Question'
import QUESTION_19 from '../components/WebTech/Question_19/Question'
import QUESTION_20 from '../components/WebTech/Question_20/Question'
import QUESTION_21 from '../components/WebTech/Question_21/Question'
import QUESTION_22 from '../components/WebTech/Question_22/Question'
import QUESTION_23 from '../components/WebTech/Question_23/Question'
import QUESTION_24 from '../components/WebTech/Question_24/Question'
import QUESTION_25 from '../components/WebTech/Question_25/Question'
import QUESTION_26 from '../components/WebTech/Question_26/Question'

export const WebTech = [
	{
		id: 1,
		question: 'Что такое прогрессивный рендеринг?',
		answer: <QUESTION_1 />,
	},
	{
		id: 2,
		question: 'Что такое прогрессивный SSR?',
		answer: <QUESTION_2 />,
	},
	{
		id: 3,
		question: 'Что такое Progressive Web Application (PWA)?',
		answer: <QUESTION_3 />,
	},
	{
		id: 4,
		question: 'Что такое кроссбраузерность?',
		answer: <QUESTION_4 />,
	},
	{
		id: 5,
		question: 'Что такое OSI модель?',
		answer: <QUESTION_5 />,
	},
	{
		id: 6,
		question: 'Что такое поток документа?',
		answer: <QUESTION_6 />,
	},
	{
		id: 7,
		question:
			'Разница между адаптивным (adaptive) и отзывчивым (responsive) дизайнами?',
		answer: <QUESTION_7 />,
	},
	{
		id: 8,
		question: 'Разница между Progressive Enhancement и Graceful Degradation?',
		answer: <QUESTION_8 />,
	},
	{
		id: 9,
		question: 'Что такое Веб-компоненты и какие технологии в них используются?',
		answer: <QUESTION_9 />,
	},
	{
		id: 10,
		question: 'Особенности разработки мультиязычных сайтов?',
		answer: <QUESTION_10 />,
	},
	{
		id: 11,
		question: 'Что такое REST?',
		answer: <QUESTION_11 />,
	},
	{
		id: 12,
		question: 'Что такое REST и RESTful api?',
		answer: <QUESTION_12 />,
	},
	{
		id: 13,
		question: 'Принципы REST-архитектуры?',
		answer: <QUESTION_13 />,
	},
	{
		id: 14,
		question: 'Что такое модель зрелости Ричардсона?',
		answer: <QUESTION_14 />,
	},
	{
		id: 15,
		question: 'Основные уровни модели зрелости Ричардсона?',
		answer: <QUESTION_15 />,
	},
	{
		id: 16,
		question: 'Назовите критические этапы рендеринга?',
		answer: <QUESTION_16 />,
	},
	{
		id: 17,
		question: 'Разница между layout, painting и compositing?',
		answer: <QUESTION_17 />,
	},
	{
		id: 18,
		question: 'Что такое Flash Of Unstyled Content (FOUC)? Как его избежать?',
		answer: <QUESTION_18 />,
	},
	{
		id: 19,
		question: 'Что такое History API в браузере?',
		answer: <QUESTION_19 />,
	},
	{
		id: 20,
		question: 'Что такое веб-хранилище (web storage)?',
		answer: <QUESTION_20 />,
	},
	{
		id: 21,
		question: 'Разница между cookie, sessionStorage и localStorage?',
		answer: <QUESTION_21 />,
	},
	{
		id: 22,
		question: 'Способы уменьшения времени загрузки веб-страницы?',
		answer: <QUESTION_22 />,
	},
	{
		id: 23,
		question: 'Что такое Core Web Vitals? Какие основные метрики туда входят?',
		answer: <QUESTION_23 />,
	},
	{
		id: 24,
		question: 'Расскажите о метриках Core Web Vitals?',
		answer: <QUESTION_24 />,
	},
	{
		id: 25,
		question: 'Разница между preload, prefetch, preconnect и prerender?',
		answer: <QUESTION_25 />,
	},
	{
		id: 26,
		question: 'Для чего нужен паттерн PRPL?',
		answer: <QUESTION_26 />,
	},
]
